[你地無做錯到]其實美軍依家仲加大支持，證明我地無做錯

首先對唔住支持加泰既各位，前兩日我係到屌
去到今日美國仲落力支持我地，肯用我地呢隻棋，證明我地無做錯
和理非繼續和理非，搞黃色經濟圈
勇武手足繼續裝修，狙擊紅企

但補充一句，四色論紅裝飾真係唔太可以用到， 第一勇武唔書有時間去痴野，第二，都無和理非去痴

歡迎各位任鞭任屌